覺唔覺得車路士d青訓d名好有霸氣？

武神打 殺龍霸 龍虎切

真係唔打得都嚇得下人

Mk

😅

哦

邊個改埋咁撚on9既名

不服來辯

老鼠

駁唔到

左青龍右白虎咩？
笑大人個口

令我諗起忘了愛

有個藝妓借左出去呢

基仙天神

黑社會

豬腦特